[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (30) 2.0.0對應正體中文+頭PO更新

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。另一個揀Lyn嘅原因係現時抽無色係一件非常伏嘅事，一開頭揀咗Lyn，可以令你以後冇咁易手痕中伏。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

又冇新料，新手可以專心追進度
良心營運

頭po攞獎都唔講

多謝DB
DB好野

Sor囉拎完20石中出即飛冇晒件事

新手首抽完之後 迷失方向..
我呢家要做既野係 打哂主線任？
仲有無d咩 係岩新手起手做 唔該

留名

以為新post名係show block user -開波小子

都係做主線 升下lv

DB點會同你地一般見識

Block 開方係基本知識

被歐皇迫害

回番上個po celica刃書
celica賣點就係專武, 唔洗配合隊友就有呢個火力
用刃書其實同tharja冇分別 兩隻五圍極似

有冇邊隻有用 值得升5星 定要重刷

雖然想叫你重刷，但係而家兩張Banner都唔算吸引
你可以玩住等新料嘅，同時睇睇左下角隻綠法咩IV

好的 唔該晒

Cecilia

嘩，你刷左幾多次, 個acc咁靚既

因為之前個個都鍾意用刃書嘛

新手啱啱玩

邊個起手會好d
同埋想問下點解零零舍舍有隻三星角抽中會有動畫睇

刃書宜家真係差左好多

刷左半日 左右

請問一下
突破係咪要兩隻都滿lv先可以突?
我有兩隻相同5星,一隻1 lv另一隻滿lv
但突唔到

係咪我做錯左d咩

我係新手
雙弓係咪唔可行？ 起手揀左琳 之後抽到克萊因 而家搭埋隻尼尼安 加一隻3星斧

都打得幾辛苦下

唔洗理lv
因為你bookmark左另一隻
新手唔建議亂突喎

上個po最後唔係講緊塞老師 ?

比我會揀第一個, 火薙劍too happy, 而且多一隻5星.
當然第二個有西格老大都唔差, 又有諾諾做潛力股.
你可以check下iv睇下邊一邊好D再決定.

動畫果D唔洗理, 只係隻驚岩岩出果陣吸引D客, 得最舊果堆角色先有.

Celia 四星突破夠唔夠用？

夠

新手未覺醒過5星 想問下我依度黎緊2-3隻邊隻優先覺醒5星好d?
睇過攻略 心水有三主角 妮諾 萊因哈特
定繼續留住d羽毛

重刷了 咁樣應該ok? 點解隻四星魯弗萊會有動畫 嚇一嚇 以為抽到5*

呢3隻都覺醒得，但check 左iv先
藍法要加攻
綠法要加速
藍飛要加攻

開啦，好勁

自從出左b.lyn
無色書上左神台

[quote]
呢3隻都覺醒得，但check 左iv先
藍法要加攻
綠法要加速
藍飛要加攻[quote]

唔該你先 不過我要等3隻都40lv先check到iv

唔該哂巴打 想問下之後係咪集中抽藍色角？
定係隨意 各屬都儲多幾隻5*先？

升到20lv 可以㩒去覺醒個版面見到5星lv 1 數值 check iv

Cecilia IV要加攻定加速

呢兩隻艾克分別點繼技好？

想問下鼓舞/紋章類技能，
係淨buff隊友，定會buff埋自己？

隊友only

攻

國際版玩家留名
好多垃圾
留石等聖誕

check左
藍法+速-防
綠法-防+魔防
藍飛+速-魔防

綠當正常
另外兩隻就

刷首抽的方法係咪得刪data?

唔用模擬器的話

難都唔夠王子抽
有無組隊可

cordelia加速勁啲

綠法可以升，藍法是垃圾桶，藍飛hold 一gold

唔該樓上咁多位巴打先

藍飛+攻-速O唔OK?

今日有新pool未

有

開波god
我仲玩緊

Old egg

開方都想上神枱

有咩pool?

聖誕pool有消息？

如果係諗住勇槍就好okay

係咪有絆英雄抽大波藍飛

勇槍+鬼神一擊脫離好撚爽

求指路

SOR.勇槍係咩黎架?要食好多5星先有?

勇者之槍，必定打兩次但減5速，所以減速啱晒
昇隻村人上5星就搞掂

好似係tana同金nino

免費抽咩色好

有萬聖節henry，抽藍色
冇但係又想玩重甲就抽綠色喇

其實講5*一定係抽綠
不過一抽想中5* 以為自己係開方咩
諗緊抽藍色肥定綠色肥咋

藍色中Nono
綠色中Nino

一開全白

想問火乃香呢,飛隊會唔會入佢?定係純粹食材黎?

有多過一隻先做食材啦
5星限定角

勇槍撞左cordelia,好慘

我會呀,不過想知會唔會入飛隊,因為我見同屬性有蒂亞莫,評分又高

我有隻-攻hinoka, 比cordelia食左

Tana咪又係5*
可能你做到下一個開方呢

我隻hinoka係+攻-防

火乃香個buff好勁，初期用住佢先，到飛隊慢慢成形就可以考慮食左佢

出左エリンシア之後HINOKA 真係GG

Tana係5* 但講5*一定係抽Amelia
指路已經有

飛隊一般有咩隊員?

其實隻game點樣升D角色快?

修練塔

其實敵人lv 會唔會有唔同的經?

有無人用iPhone X玩火紋？
想問問有無黑邊？

有呀, 上下

無乜理到，因為好易升滿等
多數打高過自己3-5Lv既敵人

細自己5以上lv+好少

中nowi

出現了無雙map復刻

無雙係扣黎架?有咩特別??

新pool抽咩色好

免費抽中左アメリア - 攻＋速 比HECTOR 食左佢算

升人都幾快

一場300SP (2倍時)

好多game都係咁

+速好勁

新pool有咩值得抽？

綠同藍
好似係

Amelia(+攻-速 +防-魔防 )
點配技好
反正都低速，直接勇斧？

紅洗唔洗？

我中左-速+魔防 同問

其實睇你玩咩
玩重兵抽綠 因為佢重兵可以行兩格
藍色果隻可以幫助步兵/重兵移動
紅果隻就無乜特別

一抽入魂
Hawkeye
得隊騎兵再動
今個pool 係咪可以skip?

垃圾Ipx
識玩一定用razer phone

中鬼神飛燕肥
但我都想要Nowi

屌認錯人

有無人用緊sony xz或者v30？
想換機1516 唔知換邊部好

想闊下玩重甲，係咪要兩隻行軍先得

見紅色果隻好似幾高評價

低賤加再動過關

真獅子王加防禦地型都幾屈機

以前Nino玩哂, 拎紅妹當Buff機(武器加攻, C技+速).
而家Nino摺左, 紅妹就冇用了

岩岩抽到nino
見到呢句灰左

摺左咩
我見有幾位巴打都做緊+10

摺你個頭啊摺
岩岩BHB Nino一個殺哂啊

有人老婆都換左

呢D叫洗濕左個頭
利申: nino +8, 阿妹+5

抽中兩隻nowi
一隻-hp +def
一隻-hp +res
邊隻好?

今次隻nowi同上次一樣iv
又係放倉

Nino +hp -def 係咪最廢iv

cc

減速先廢

兩隻都好，我會揀防因爲佢本身高防d

guess the pkm

都唔算啦，Nino都仲係好勁喎

我其實都有加攻減防cordelida, 但都係唔忍心比佢食hinoka
同埋飛隊個飛刃 都唔知比咩人食好
正路係比坦角食, 但我隊飛隊好似變左全攻型
三巨頭checher cordeli elincia, 全部勇者武

如果+HP-速.,係咪無用?

LE幾日睇巴哈好好笑
成班新手入GAME問組隊
一睇劍艾, 愛妻斧, 冰姬, 弓琳
跟手仲有D LINDA呀, NINIAN呀, AQUA呀果D
咁仲洗諗, 砌三色遠反就夠過大部份關啦
答完一個, 下面就有另一個有三遠反既黎問點組
好似全部選擇性失明咁
卒之怕用留言佢地真係睇唔到
所以好心開一層解釋三色遠反隊
跟手下一層居然又係三遠反走黎問
我都R撚晒頭

比聊天室條link咪得

抽中幾隻藍龍神威
其實有無用

成日睇到班友有體檢唔用走黎開新po 上黎睇好過

希望今次唔勁
可以唔洗抽

我有萬聖henry 不過都想要金毛Nino

邊個話 nino摺左
你地無愛咋

可能志在曬下卡

開波小子模式，發動，無料一抽

減防加魔防，正常嘢

Tana 要物防好用d
我一抽三星nino
向住+10道路進發

抽唔到nino啊屌，得+7

屌你

等放假一野啪哂佢

nino -HP +ATK算唔算好
我睇好多recommend都係+spd

抽到隻斬馬刀專克馬
其實有無用？（我見好少人提）

一抽+攻-血Fae 實質大獎

有 用嚟斬馬

屌哂咁多個

新手想問Fae四星突破 定上五星好

5*

仲末諗好+10 Fae定Nowi好
定both

屌你老母,分身AC一抽入魂中藍5*,正身15抽中隻都唔到

賤到底

抽左5 pack都無塔娜，第六pack一岀岀三隻

有無雙map終於可以練下再動

我都抽到兩隻
仲係1LV

點點巴你真係好rich

課左十pack

睇樣定睇強度

無雙果關照打就得？ 有咩特別

就出聖誕pool都咁搏

特別在清左關都賺到好多SP

我就係用緊e個陣 岩岩打完困難既主線

到時再課

課長 月入幾多萬

請唔請奴隸

多謝課長大人讓我們有遊戲玩

Cherche 同 nono 係咪都值上5星？

課長

歐皇喺呢個post都惡得耐了

我要抽到上+10

LM

社長級

咁有愛

求指點
而家組左隊騎再動
想執多幾隊打縛鎖
倉入面有無邊d 可造之材

如果有限資源，Cherche可考慮4星+10

資源係指毛？

咁Nono 升咩IV 好？+atk 定+def 好？

第一張: 4行4紅法
第二張: 1行4重甲槍，4行2/3斧，兩個繼完勇者斧會勁好多
第三張: 1行1/3綠法，1行4弓

呢堆角四星都略有作為，不過IV唔可以太爛

用左4000毛升肥
好肉赤

係啦

加速減血

低賤隊是最好的

唔識分點先叫唔爛iv
我估 nino 爛iv 其他就估唔到

練埋ROBIN都好
我愛將 由開服用到依家 BLYN同所有紅劍都係靠佢
打鎖縛最大問題係遇到勇書哥同BLYN, 想要無傷7連就至少搵隻綠法+Raven tome

講錯野,應該係競技場個Arena Assault先岩

其實nino黎緊都會merge+10 搵到好iv可以用黎merge做主iv 所以無問題

-spd +def
+hp -def
咖哩味既屎 屎味既咖哩

Nino 洗唔洗上5* 定係4*+10 已經ok?

多數都會上5*
因為佢上5*會勁到痴線,又易merge,多數無課都用佢黎競技場加分

都係等好iv啦
robin最好我覺得-res/-hp +atk(可以一擊殺blyn)/+spd(無咁易比人double)

睇錯
加防減速/血
或者
加攻減速/血

免費一抽far 加血減防 新手冇咩勁野，係咪用住先？

fae

等我㨂隻嚟陪訓先

邊關無雙刷SP易啲？係咁湧出嚟好易死

5-2

冇留意到得5-2係LV35

KO

有咩網可以check iv值？點睇好定唔好？

佢有哂iv同隻英應該點練

呢兩隻值得+10咩

好多armor march

我地識條鐵咩

佢係nowi/tiki度接lightning breath會好好用

亞美值
用嚟打滿分

多左禁多課長

塔娜同亞美係咪最好係+攻-魔防？

艾伊拉 -攻 +速
紅劍艾 -攻 +速
兩隻升到40先check完 喊出黎

定係+攻-血？

-血+速

唔+攻？

得佢有問題啫

入面有啲打頂分嘅可以問

初入會有發言cd

巴打請唔請跟班？

好撚癲

黑仔少少課一pack都未必有一隻 ...

元朗?

金毛nino +spd有37, 加埋buff就43, A技用鬼神飛燕就47spd, 追撚死人既肥妹.
+攻-血我會玩遠反+切反3

不過你玩到+10咁大都係等高人指路

仆街玩左兩條氣, 最後用飛隊八仙過海先過amelia + tana

突到10可以再食嚟改體質
我主張唔靠buff
必殺鍛再練速
A一樣遠反

0課玩家表示

巴打請唔請契仔

用低賤再動好易過渣

兩隻都係高速角，加速減血最好

竹
重刷完
求指教

再刷過啦
隻綠法廢嘅，綠重甲冇其他重甲同隻又係冇乜用

其實例如攻擊號令同紋章個d有無得疊加？
例如兩個號令或者兩個紋章or一個號令加一個紋章之類

藍字冇得疊
戰鬥中加能力可以疊

咁4個都裝晒戰鬥中咁咪加得好誇張?

都有人咁玩 但難D控制

普通紋章得一格，好難用
你要進攻要行前一兩步，咪就會離開咗隊友囉

見人用通常都係4隻flier/4隻armor
同埋競技場有d圖逼你分開兩組人打,好難用

fae個lightning breath 點鍊好?
本身IV係 -hp +spd

高手們，你地覺得升邊隻最好？
想食左升+10

課左14 packs

我愛你

話時話原版有冇飛杖/飛弓架？

升邊隻好？

飛弓問咗好多次 if咪出過有。飛杖都喺if出過
同埋蒼炎Elincia本身可以set做飛杖，不過IS冇咁做

覺醒都有飛杖，飛弓歷來好似好罕見

真係有
咁睇黎今次限定pool應該會有

Tana用10號
Amelia唔敢答

呢到點post相？

但唔係高攻好啲？

amelia用9號減血加速
兩隻都係高速角，用加速無錯

亞美唔改A技或改遠反就5， 改飛燕鬼神就2

呢到既巴打好好人

答你咁多野，但你未答我請唔請奴隸

你玩我咩巴打

火紋第一痴綫佬
點解唔等聖誕，應該有限定聖誕裝囡囡

到時有勁野再抽，唔勁就唔抽

佢話到時再課，有心喇呢度巴打

等上面個數去到5就可以post

其實想問點巴，你係追屬性抽Tana/Amelia定點？平均1pack各1隻？

追藍綠屬抽，平均1 pack各1

歐洲人

有無雙先有心機升野 唔駛100體 就升到40

舊圖?

睇黎唔係
最新情報を仕入れてまいりましたよ！皆様にこっそりお知らせします。
12/18(月)16:00から、超英雄さんが登場するそうです。
どなたなのかとっても気になりますね♪
超英雄さんの登場を記念したログインボーナスも同時に始まるようですのでお楽しみに！
From官方twitter

段官方tweet得黑影圖（上幾頁貼過）同上面段字
所以上面個2張圖係未confirm

呢幾張一定係舊圖, 隻驚岩岩出果陣已經有, 但一路無用到.
會唔會今年聖誕用返就唔知了.

原來係咁，btw應該呢幾日會有片睇架喇

今日3點打後有

我要聖誕花渣

黑絲
如果對黑絲有花紋就好

想問下各位師兄，而家先開始玩會唔會太遲？
隻game好似都出左幾耐下..
同埋農嘅時間多唔多？
估計小至中課。。

唔會遲，早排出中文版有好多新手入坑
農唔農睇你點玩，唔諗住+10或者大改隻角色咪好休閒
利申玩到而家都未課過金

我都係岩岩先玩 未摸到點玩
都係打主線😂

呢隻養生game黎
唯一要刷分嘅活動都可以自動打

有聖誕pool嘅片睇

夏祭Tharja

全部都重甲黎既

Skip得，慳錢正

重甲行軍隊

抽抽抽

紅色綠色都ok

話佢地勁又唔係 廢又未至於

全部重課爆分用

個大覺醒加攻立好似勁過死線

未知stat，唔敢話佢地唔勁

首先 你要死唔去

可以用盾技減自己血

應該係重甲限定招嚟

lissa 同 tharja唔勁咩?

都想要Lissa啊, 但係重甲真係無愛

tharja都op, 近反仲要powercreep版quick riposte, 仲要比堅尼聖誕裝

乜原來佢好勁架，想問下配咩S技好

應該講緊聖誕個隻喎巴打

一場喜歡一場空

收到，咁我一陣試下玩
最鐘意養生game, haha

個樣太淫蕩

好正喎

陰沉得黎帶點淫蕩先正，少見呢類角色

新手記得星期56日刷無雙
Double SP

Lissa 換勇斧未必定打4下

想食左佢

就黎打晒超難既主線同外傳 但開始唔夠打 我想問而加係咪除左抽角都無咩野可以做 三主角都升到4星

撒莉亞大獎

睇你主力用咩隊，跟住改良佢地

係咩刷咩難度都得?
40+唔係穩贏

改良佢地都要抽角色 仲有200幾石

35lv hard個關得啦 一樣有sp

咁留住先喇，反正新pool 香港時間18號3:00pm出

升左一堆4星角40lv
但係就無毛升
d毛儲得好慢

各位巴打， 老豆 +攻-防 升唔升得過？

btw近排有無機值得抽？儲咗80石，想射少少過手癮

咩pool

聖誕pool

推

可以

thx

之前有上嚟問過，有無邊隻值得升先？
新手利申 隻隻都想升上5星

無睇iv
比較值得上5星既有Eliwood, Cordelia同Eirika。你有弓琳同勇哥，正路就Eliwood先，練埋專武好好j

成日睇人話過完幕間之章就有得玩武器，究竟咩係幕間之章？ 主線嚟？

係 將主線普通難度打晒去啦

咁樣有無可能砌到騎隊？

thx巴打

你咁快升左eliwood
你check左iv未架

+攻 -防 上面有巴打話升得過

毛呢d野好死嘅

槍可以改成綠法

岩既

毛呢d野好少嘅

四星roy應該揀咩iv值？
+攻-血？

唔洗揀 狗糧

升唔到上勇氣roy?

兩個角色來的

你當勇氣roy係特別版roy會好啲

我仲以為四星升上去

濃濃又用咩iv值好？

濃濃要加攻定加敏好？

龍系有咩特別之處？

加攻，加防都好
減血最好其次減速

好似係

鍛鍊武器

風䉜龍有冇得諗

想組個重甲隊有咩要換，咁打好廢
新手唔識用

啲龍咁撚慢，虛勢加10都冇撚用啦

過兩日抽聖誕pool，冇法師唔成隊

fae繼完光之吐息後點鍊好
同埋ike使唔使留黎食技?
多左2隻好想試下突

要個有distant counter既先玩到

fury加quick riptose/renew都得
ike我會留黎食技,因為突兩野其實唔會勁好多,但打競技場會高分d

thx
但其實我係想問武器鍊成要咩stat好
本身係iv係-hp+spd

抽到減血加速嘅越前龍馬
好撚型

呢隻想中好耐

龍馬幾時有pool抽

想中個仔

個仔係邊個？

東雲
第三個pool步兵矛

我就係抽呢個pool中，想中隻紅騎，點知中呢隻

佢係lukas上位

點繼技好？

我想問arena 入面獎勵人物 係唔係加埋能力值

唔係 加分用

越少布越高防唔係常識黎架咩

原來獅奮3要食5星嚟繼承
咁咪要好多毛

用火花奧義
當佢重甲就得

日向4星已經有獅子3

暫時得3星巴多爾

使唔使日向學左獅3先繼得，定直接獅1就繼得？

0都得

啱啱升左四星，但係唔知俾邊隻食好

1就得

勇書哥真係勁到抽根

唔復刻大英雄戰既後果

推post速度回復正常

終於練完黑柴同亨利hm

g

咁佢變身真係似雞嘛

唯一一隻變左身都靚嘅龍人

神威係最樣衰

屌 人中5星我中5星
中埋呢d 5星係咪無能用

加速羅廸唔差架

成條柴咁

到有日唔用可以食左武器
下面嗰隻好似減攻

比獅子王屌死左黑柴
佢個緋炎charge得好快

技能好似一般
不過宜家唔夠乜卡都用住先

Check 左
減攻 加HP
爛iv

有無人會唔捨得食得一隻嘅五星？
我有d 5星基本上唔會用但又唔捨得食

會 因為hm未上3000

有無咩角色係廢到狗糧都不如
想清一清個倉庫

點解唔係打Julia

Est（粉紅短髮個隻飛馬）
雖然做唔到狗糧既廢角通常都係4星+10，物盡其用

冇角色係廢到狗糧都不如

乞兒仔點睇

刷hm有咩技巧

等渦戰 auto

幾時先有？
上個月好似廿幾號開始？

一個月一次左右啦

一隻可以行入樹林既弱化版辛哥

有左武器煉成算係咁
我首抽係佢

隻game android 轉ios 石頭係清空定分開計?

分開計

我打緊5體 挑戰者關

依堆5星打唔打到超難級

諗多左

新手唔好諗住可以咁快跳級好唔好

深夜一抽

值唔值得整

No

可以繼比瑞文 佢幾啱用

收到禮物coins有得換毛

上嚟乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂
Btw佢啲生日優惠麻麻地

授精仔生日快樂

少左歐洲新人d運仔即刻返返黎

加攻減速
喊左

好過冇

dllm

玩左成年終於抽到第一隻Roy
諗緊相性激化喂比邊個食好
心水有leon、賽老師（2隻都刃書）
妮妮安、萬聖節Henry

想問下弓手拓海招"近距離反擊", 如果餵比近戰系,係咪效果同冰女或綠斧多爾卡斯無視距離反擊一樣? 定一定要比番弓手或魔師?

相性2同3差不多
3我會俾d拎黎推分既角用

勇槍+係咪一定要食返勇槍+先繼承到
咁獅奮1繼承咗，係永遠都係1定可以升到3

Melee根本唔食得close counter

佢個description又係寫住無視距離反擊, 仲諗住餵比近戰用..

上面唔明

下面繼承係消滅持有fury3嘅棋
比目標持有fury3
被消滅嘅要持有fury3 但唔洗習得

淨係比得range角食
對range角係無視距離反擊

你都係歐洲人

原來係咁
咁唔怪得我頭先食隻村民招勇槍無+
因為村民仲未持有勇槍+

冇乜點研究推分
淨係知天空同三巨頭（？）會加分

而家全隊+0都可以刷到710分
利申2重甲 2 162步兵

用+0打+10低賤隊 你打埋我個份

好少見 同埋henry都食得哂
多數係重甲/步兵
總加值10-15 冇一隻過+5

我打710好多低賤喎

開波唔抽聖誕？
都係重甲

打縛鎖依加成堆龍好難打

抽就一定用哂d石去抽
但唔會課
等月尾傳承

月尾又出多次傳承

月尾咩傳承？

之後講左12月底定1月頭出第2隻傳承

咁我等啦

咁我聖誕唔抽了

出傳承未必又有8%

傳承係咩黎？

送個隻藍色矛係其中一隻傳承英雄
之後陸續有嚟

多謝各位師兄
教我這個新仔只抽想要既色，
用十五粒石三抽，抽到新pool綠色封面五星主角重甲……不過加速減普防

有冇巴打知3ds 覺醒有冇果啲特價裝？
同埋邊度有得賣 一二手都殺

即係好似第一季首抽果4隻咁？

邊4隻

之前係中野見過，賣二千幾yen左右
你可以上Nintendo e-shop睇下有冇平版賣

新手打主線儲左百幾石
all in 聖誕定傳承好?

聖誕得重甲 新手好難玩 唔好all in

如果你地有黑柴就會易
月任有粒石要用重甲拎

D節日限家多數都伏，特別上次條籮白佬同egg lucina, 垃圾到hihi，講到最強既蛋米又要用幾萬毛改造，再加神一般既隊友先勁。
新手真係唔建議all in係呢d節日抽

半年前左右我喺188 gamehit買過特價版覺醒
宜家唔知仲有無

但今次兩個隊型技都勁
我只係煩緊抽唔抽紅
因為好多5*紅唔想要

話時話隻暗夜都未爆，無feel

有課隨意抽，冇課等英雄祭（有高%中5星）

送果4隻
b Roy
B Lyn
B Ika
B 唔記得咩名

不是，目前只有一隻傳承英雄就是Formj

好慘

屌 唔識Lucina 請棄驚

我之前ac揀左佢
不過最後都係棄左

抽中左東雲 大家覺得好唔好用

我地冇中 我地唔知

係e-shop 搵到有 29xx yen , 但始終prefer 實體
我記得一兩個月前旺角都仲有 今日就搵唔到
搵日去灣仔行轉先

親生囡都無人識

唔好黑我大暗夜第二王女

半龍形態不知幾靚

今次非新手點都要all in 隻紅重看門口啦
拎鍛武＋迎擊隊形 直接反個華炎出去
又可以同遠反相容 仲op過龍石

唔洗鍛武都得啦，B技都=勇武+鍛武
If unit's HP ≥ 50% and foe initiates combat, unit makes a guaranteed follow-up attack. Grants special cooldown charge 1+ per attack. (Does not stack.)

如果換鍛武，絕技就換埋天空勒，上次隻Henry 同Jakob 個bst都165，呢隻應該差唔多。
除左佢b技勁d之外，覺得Nowi咪差唔多，唔洗all in 啦

佢同剛劍一樣 得你反擊個下先係-2
敵人打你個下都係得-1
所以反第二下之前最多-3 charge
天空反唔到出去架

我覺得似係追打先有得-2
第一下冇

玩左大約兩三星期既初哥，想問下老手們有無啲育成/ 組隊推薦，想試下挑戰多啲高難度關卡

原來今日出冬祭

你想講聖誕pool?

見佢官方譯冬祭
總之就係新pool

要混隊先用到 攻擊指揮3
無理解錯係你個隊入面，同一移動兵種得兩隻的兵種先食到buff
即係一隊入面 3騎1步，得步兵食到buff，騎兵無buff
要 2騎2步，先可以騎兵步兵都有buff

好似係，抽唔到，無得test

睇落似一種真正既隊長技隊

睇落似一種真正既隊長技能

諗緊抽唔抽埋lissa

Lissa我覺得最靚

普通喇，睇慣左個立繪，覺得聖誕版對眼大左啲
反而個樣蘿蘿地既tharja幾得意

任何一個兵種多過2隻就唔會有效
除非死剩2 好似係

原版tharja正好多 聖誕版狗都唔屌

佢寫法同剛劍一樣
應該你打人就有 人打你就無

應該係第一下反冇第二下反有

開方上身
一抽金nino
又有重甲隊玩

咩iv？
我個隻減速真係屌佢

減防加血
依家重甲隊有咩人選
除左聖誕角色未出
同埋萬聖亨利我無 其他都有
咁仲玩唔玩到重甲隊
定無亨利無得玩

我隊重甲都無亨利
用黑騎士 怪力妹 Hector 同金nino
基本上都打得贏

重甲弓改遠防弓?
5星+10 遠反 Elfie?

重甲太多綠色,
hector, 金nino, henry
諗緊比唔比effie食遠反, 應該會打得舒服好多.

好多隻key重甲都突破唔到
唔玩了，拎黎j下算

我隻食左遠反 基本上金nino嘅作用就係幫佢行快d

準備200石all in tharja

先屌3下

無伏抽得

屌出黎

火䉜劍變4*可以+10

50石咩都冇

個個都中, 得我射歪仲要連% 都無得加

加速減魔防 已廢

咁多歐洲佬ge

60石一隻 停手，留石

我都覺

58石全部奀哂

正，但點check個體值?用開個網未有資料

今日關卡送果兩雙賽老師一定係普通屬性黎？

中減攻加防lissa同減攻加血sigurd

On9
180石得艾琳西亞同男神威

你班友歐到呢

35石ko兩隻5*
唔知以為送緊禮

Winter tharja 咩iv 最好
我果隻+atk -spd 如何

好好

避一避班歐洲撚先

U know 開方 too well,
and u become 開方

我紅法減血+速

210石，兩隻non focus

你班歐洲人 下個月係咪有正月，有正月再戰

因為重甲本身已經慢 所以-spd 係好？
Btw 呢隻tharja 應該點組隊 同重甲一齊組？
唔太明佢招赤魔技點用

第4抽中左lissa, 好想斬手指
tharja

負評晒上面班歐洲佬

同佢一D都唔熟

仲負皮
block撚哂啦一次過

皇帝-hp+防
妮妮安-速+魔防
索尼婭-hp+防

Block 晒發現自己單機
原來得自己係非洲人

廿石啲5*多過我200石

你都係呀

第2抽中左

今次有咩值得抽？

斬手指定追花渣 ?

紅重甲法師

SHOW BLOCK USER

減速+血先啱

300石all in

中5*索雷優，莉莉娜，東雲，艾夫拉姆，聖誕庫洛武，聖誕莉兹

最想要果2隻聖誕重甲紅法，重甲行軍都唔中

唉減攻我都要丫…
辛辛苦苦儲落200石咁就冇哂

中男神威,諗緊值唔值得課石落去抽紅重甲法好

仆街，130石一隻聖誕都冇

中勇書妺

人地幾抽中嘅野，我地要俾錢真係…
唔好課啦，呢隻game課過二千幾都係乜春都冇，而家啲5*仲小過某啲新玩嘅acct

想追多隻Nino, 所以抽綠色

150石中聖誕莉茲*2，紅重甲，東雲（已經第3隻 ）
好想要藍槍重甲啊

新手 儲左100石 想問 呢個聖誕池值的抽嗎
以我呢家角色。適唔適合抽呢？
爬文見到 巴打都講佢地係重甲 我角色會唔會唔岩用？

唔該哂

建議你等下
重甲其實難玩, 呢個pool似俾老手玩多D

岩岩抽到紅甲法師

Lissa招攻擊隊型都好撚勁下喎好似
配勇斧之類咪好易出迅風?

想抽多隻利茲

Btw 戰渦robin

抽咗6隻五星 中咗四次柱

正器，又有戰渦做救濟

卜遠反隊

重甲無重甲行軍是咪無用

all in中左兩隻聖誕綠重甲 無其他重甲

呢百零石最好嘅係中咗兩隻nino

宜家有阿美抽喎

又綠色 一陣成隊綠
抽聖誕軍師好d wor

係喎原來佢都有

仲有11日daily map同復刻大英雄

想問點用低賤隊過inferno（Tana&Amelia)
陣容係辛哥勇書哥賽老師（刃書）同黑瓜

Effiel -hp +atk
-spd + def
邊隻好？

-hp+atk

仲有可以換camus,leon同弓琳

有無飛隊? 飛隊好似好易

100石中垃圾

lissa -攻+速係唔係冇用

好想將聖誕軍師招攻擊速度大覺醒餵比劍琳
會否太奢侈

on9 apps 係咁重覆

極不智

我都知...
不過呢招同劍琳好似好夾

Must

90石
除左中利茲撒拉同勇書妹
仲有-hp+atk cherche
-hp+spd 琺
火䉜矛 兩隻成身肥嘅oscar

有，但隻cherche未夠sp用勇斧+

同埋我飛隊係Halloween nowi, summer Colin, cherche同埋女皇

朋友想入坑

想問下 叫佢首抽聖誕系列 得唔得？
會唔會起手唔夠勁 或 好難起手

謝謝

唔建議
因為四隻都係重甲

聖誕pool四隻都係重甲
對新手黎講唔易用（除非佢中齊哂4隻，咁可以當半步兵隊玩，但係成本好高）
月尾或者下個月頭又出傳承pool，到時又會復刻一啲舊限定/pickup比較勁既角色

40lv數值

抽刷到撒拉+亞美/tana都ok
雙5* 行路會易啲

今次聖誕pool 4隻有無話邊隻係無用架?

課左2 packs 而家中左2隻綠色聖誕重甲 又無最重要既法師 重甲行軍 企左係度

其實你想問乜

高防就夠

急唔黎啦
隻game慢慢玩，到你儲到唔同角，或者配合到新角你就會突然慶幸當初中到呢d角
我好多隻角都雪左好耐，過一排突然變得有用

認真新手唔識野 可以點用 一步步行過去 其他步兵騎兵等佢？

遠反引人打counter
或者推爆雙防 乜人嚟打都扣0
幫埋你charge cd

ok 收手啦 慢慢黎

唔該埋樓上幾個巴打

Total 3x 石中左 lissa (neutral) 同 tharja (+hp-def cry)
部samsung仲有67粒石又唔剷得驚住

I know 開方 too well,
I become 開方

復刻左空中前導3聖印就得

今次戰渦普通 robin應該1.4x
利申食哂

其實聖誕pool既聖誕斧（男）都有重裝行軍

藍槍 -攻+防
綠斧 -攻+速

Sorry睇錯

今次chrom好勁
跌到40血就加攻加防
血多用大覺 埋伏啲好威

Tharja + effiel 又得唔得
無乜重甲 但係中左tharja 想組隊重甲玩下

中了

會唔會咁益街坊啊

Simulator（機率識上昇）

點點點點巴打+10晒未，求鍊金術師開真理之門比我睇下

Gchi

聖誕pool係咪冇必要抽？

紅色都值得抽嘅 話晒有近反
佢啲技都係敵回合組合 算係幾勁

剩係中綠斧

邊度睇個體值

仲有瑞文&偽娘補 bhb

-atk+def sosad

完

其實都未出事
係用勇斧冇咁好

Boss咋嘛

乜都唔中

預設緋炎
但要改冰蒼

終於抽中隻藍重甲，點組重甲好

我屌撚哂你地，有冇咁易中5星阿
決心留石，當你地改圖

有人話戰渦可能復舊角
希望面具/黑柴

邊個黑柴
極想要面具

成身黑媽媽恐怖騎士
面具一隻就夠

黑騎都好
但面具已夠+3，多兩隻就+5

縛鎖排緊2851名
好危

又兩個月 有新大英雄未

復刻Navarre，未有耐啊

xander同camus繼續比is雪

太低賤

兩款隊型可唔可以疊A技嗰啲快差技

屌你地咩

唔會復刻架啦你地死咗條心啦

想要veronica

All in 淨係中蠟燭女

最強喎

快樂過聖誕

盾隊咁樣得唔得？

竟然?

70 石中tharja, 但減防加hp
唯有用嚟J

遲d傳承池會有咩英雄？

chrom 係咪呢個pool 最廢
我覺得轉左勇斧好勁啵

我都係
okay la, 唔係減攻, 大不了武器鍊成加防

未裝武器40攻 你話廢唔廢

整嚟攝位 任記冇幫佢諗過
綠色Effie咁上下

tharja講嘢好妖

[quote
Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。
[/quote]

想問巴打們呢個姐係咩？唔係好知點拎
打完主線第2部第一章就會有？

thx 巴打，見到了

重甲無+1 移動係咪唔成隊

打下任務都ok，鬥技場會仆硬街，會俾勇哥同弓凜屈死

好撚正

已經好耐冇中過靚iv

唔係減攻照用其實都無問題

新手刷首抽 刷邊個pool好？

tharja減攻都冇問題
除非加速
淨係靠反第一下一定反唔死人
而反第二下已經準備好冰火花可以_人老母

黑白子之後囤左100石抽聖誕
啱啱清埋機率中莉茲
Total 4 5* Happy Christmas

得 最好減速加攻

pheonixmaster 520 石無chrom無tharja

其他棋呢
係咪oh no why 同minus spd minus atk

新手一問

用哂啲任務分啱啱好可以換到2萬毛

特登升呢隻用黎對抗弓琳會否好不智

呢隻係咪天空肥黎？

係咪用天空好啲？

想問一下，我想同時武器裝殺馬槍，A技相性激化 同 B技破劍者
加成有無沖突？（可疊加嗎？）

我想咁裝，然後遇到有紅劍馬敵人可以一轟埋去
爽YY

All 中兩隻聖誕莉茲 一隻魯弗萊 同一隻咩西格爾特

想問下勁唔勁？ 新手仲未係好識分

宜家用緊呢隊雜隊

我次我都狂中其他
300石
7 五星
得姣婆

聖王先係天空肥

屌 紅色係咪真係咁難中
我都500石都中唔到

你地係咪咁有錢啊

三抽一隻聖誕都無
得尼尼安

3抽有5星仲派膠

都未夠咩小子一抽5星威

個個掛住晒卡無人答我

跟住殺重甲定飛兵好

無乜沖突，但未必要去到咁extreme
一般黎講有殺馬槍都夠搞掂大部分馬撚
用相性反而分分鐘俾相剋馬反殺返轉頭
你睇下有無特定角色要針對先，可以先用馬槍睇下效果再學招

利申9up

破劍者係對劍必定追擊, 對面必定無得追擊, 唔關加成事

好似係2抽一莉茲

係FEH好閒姐

本身都儲左150石
課一筆咋

謝賜教
另外點先睇到咩野加成可以疊加? 幾時唔可以疊?

例如強代屬性招武器同A技相性激化疊唔到.
我點先睇到?

係喎

搵條友打下就知
縛鎖有無限個敵人可以打

諗住用殺馬槍+破青魔者搞掂鬥技場班勇書哥

萊茵哈德用塞茜莉亞裝激化就得啦

應該係話, 我組緊一隊
賽老師 + 瑪蒂爾達
用賽老師專殺無色&藍色
用瑪蒂爾達專殺紅色&馬
再用辛格+蘿蔔佬做肉盾.

利申, 練緊, 希望成功.
(有勇書哥, 不過4星爛iv, 唔想練住)

補圖

其實睇你想做咩

蘿蔔佬算吧啦哂9氣
塞老師用原書相性弓殺可輕鬆一同對付弓琳同勇書哥
用辛格正路

萊茵哈德我抽唔到5星
4星有2隻不過都係爛iv, 唔想晒20000毛昇爛iv上五星
所以唔練住.

蘿蔔佬好勁喎好擋得
又有得回復.
我好鐘意用

利申: 0突蘿蔔佬

何不用弓琳

點解咁多人話佢無用
用落ok ar
(可能我新手唔夠多卡卦）

不要再說了
無呀揀錯左B Roy呀

用berkut仲好

啱啱睇到 有痴線佬食左fae

Fae都食真係無乜人性

岩岩新手唔識野亂鳩揀左B Roy開局.
用用下發覺蘿蔔佬仲好用, 後來打左B Roy入冷宮.

後來上網睇個個都話蘿蔔佬癈
B Ray勁, 但係我真係唔識用

乜野Fae?

你蘿蔔佬招回復3點黎？

B Roy你有騎buff加再動，一round殺3-4隻不是夢

點殺3-4隻?

果隻龍好珍貴架?

佢自帶疾風迅雷又高速又行得遠，一出手就好易秒人
自己殺兩隻，再動就殺多隻，雙再動咪又殺多隻

係好可愛

本身已經係+10材料

仲有1隻5星 + 4隻4星係倉

食咗幾隻

成日抽綠得4隻4*
因為中左其他綠5*

龍隊唔識玩

蘿蔔佬低速低攻點殺人 未儲到奧義就比人殺咗

召喚J巴

佢只能安份做一碌蘿蔔俾人屠

準備升隻加攻Tiki
究竟應該光息遠反好定雷息獅子好

終於過到喇
跟住抽2下，又係nino個仔同luke

Tiki young?

自己推番上黎

又唔會話好不智既
只不過賽老師可以對哂弓琳同勇書哥，再加埋綠騎法得佢一個，而好既藍法有好多，所以我覺得升賽老師會實際啲

只要後天努力，佢都可以唔錯既

資深玩家想多隻人縛鎖對付弓琳都okay
新手就可以㫒下其他先

升火䉜劍好過

鬥技場派毛，nino+8
庫存仲有1隻四星，快啲派毛俾我升埋佢，同俾我抽多隻

庫存嗰隻同我主用嗰隻都係+速-血

終於比我等到
但而家唔想+10佢了

Why ar ching

Fae

33攻
用返蘿蔔槍補血，玩切反華炎，反近身會易用啲

唔該哂2位

點搞

對付弓凜，我發覺用勇者武退後幾易打，
由其嗰幾隻騎馬勇劍勇槍
有時會有拉後勇書哥，弓凜行3步，俾勇哥拉返後，死唔入步兵攻擊範圍
騎馬勇劍勇槍可以防到呢種情況
退後又可以令再動角跟得到隻馬，防止再動唔到
斬死弓凛，退後，再動，斬死埋勇哥

加防減血，唔算好唔算差
勇書妹高速高魔防好多，用死線有34速，騎刃完有40速，打4下唔難

月虹
死線3/鬼神4
赤魔殺3
騎刃
攻擊3/奧義鼓舞

好貴

其實一路都係講個MAP 太細, 行3格既騎兵玩撚曬, 唔係剩係講勇書弓凜既問題

如果用番騎打騎其實一路都唔難, 但係要高加值先推到分, 同樣加值步兵隊拎緊71X 72X, 騎兵得6百尾7百頭

Nowi
Tiki young
兩隻定位係乜 見佢兩個評價都唔差
組隊又應該點搭？

尼尼安幼稚園

莉茲突到10都唔錯

你up乜

性誕姣婆用刃書好定原生書好啲

練索XX

一隻龍一隻劍, 有咩關係

都係紅色, 都係4/5星only

一個3/4*
不過得157

兩條龍互食到buff點同

又話推分 緊係步鼓 大紋章呢啲啦

係喎你諗住食ninian

自從炒左二百石連開game 動力都冇
不過為左蛋米都會玩下嘅…

區區二百石
呢度大把人一車車石推落海

一個月就儲得番

下個POOL 又一條好漢

二百石算得咩

利申：零課

仲有個歐洲囝囝

蛋米係邊隻 成日見你地講

Yes
Ninian唔會突啦

Spring Camilla

巴打我明白你

呢隻game 只要你唔棄就翻到身
上次萬聖節炒完250依家又上200

邊條粉皮成日負皮本小子啊

萬聖節抽左300幾粒
得2隻係封面 另外4普通嘢隻

外傳14-16 係咪限時？

不

你叫到出聲負皮先

又打完鬥技場，4958分，瞓住上20
縛鎖再創新高，5006分，有啲危，上星期5004得27xx位

40防，奧義cd2，+50%防
33攻+20防=53攻，加上b技扣10血

同camus裝獅子3，51攻34防

單挑都輸比蘿蔔佬

我上星無心機打，跌左落19，又keep唔住3000名

唔係好明個IV點睇

睇下正常係點 同埋自己嗰隻有咩能力高左低左

唉,正身又倒左100石落精選pool乜q都無
分身一抽免抽紅色中左靚iv
早知玩分身,但正ac有火乃香

呢隻game係咪有愛就練咩都得？
覺得Palla大姐姐好正，但又好似唔係強角

飛劍得3隻
一隻太低攻 一隻冇$冇得突 一隻平均 咁睇就得
突到10都幾勁

請問新手岩岩夠2萬毛以下邊隻優先醒覺5星？
+攻-魔防 Reinhardt
+攻-防 Nowi

另外上網睇育成攻略點解有D教A技會上鬼神一擊2
唔係有3上3架咩，純粹太難拎定有COST限制？

一定係Reinhardt

Reinhardt
因為有d素材可能要5星先有(eg 死線3）

我都覺得佢好正

裝遠反唔差的 基本上打綠色唔會輸

鬼神3 除咗Klein 可以4星有其他全部都5星

唔該咁多位巴打

咁我繼續練大姐姐了

呢隻我都想練,
不過想4星+10算了

玩左一排就要諗定整邊3隻5星+10角了

諗定都冇用 抽到先有用

練d3,4星既咪得

個個都話勇書哥勁, 都係練佢架啦

騎兵低分，多數人練步兵飛兵重甲
不過宜家新個d騎兵都唔係真係好低分

係好難抽啫

其實點定個分？我4隻唔死都只係最高試過696, 點解啲人total 可以過4900?

頭PO更新

新手個d都係慢慢黎 勇書哥係好好用

所以要搵啲高突破數嘅角同用啲高SP 學嘅招？

仲要打得過

唔明tim
係自己高突定敵人高突？但敵人我揀唔到

對面分同你一樣咁上下
有時幫你搵再高啲/低啲

又想再抽多隻莉茲

莉G做肥料一流.
但畫得好靚, 我點都會留一隻J.

聖王亂倫 拎莉茲b技 j 死
聖王食hector點睇
聖王減魔防加hp, hector 減物防加攻
隻hector係咪食得過
感覺聖王岩d. 而且大家綠色撞左

我地唔識你

勇書 +def -res
算唔算 好iv
升左佢5* 值唔值得長用 繼技

用住先okay, 有好iv再食

值 照用矛殺

莉茲未有架我, 淨係得一隻聖王一隻hector咋
邊有你咁歐洲呀。。
想睇下大家意見 ,邊隻岩玩遠反多d

但聖王把武器係守, 莉茲B技係攻.

反而我覺得hector食莉茲B技有得諗,
變左hector攻守都可以打兩下, 諗起都爽.

準備出切反聖印

咁都夠膽食遠反
聖王練完武器已經有59血 扣剩8成仲有成行血時間 47 base攻42防

照跟同一隊 ，打左3~4次終於過左

張圖有典故?

有咩唔夠膽 對hector冇感情
我玩覺醒入坑, 軍師同聖王基情深厚
我暫時都淨係中呢兩隻 , 好想追埋妹同黑絲

而家hold緊隻莉茲 可能比亨利食
咁就真係可以用刃書 charge技又快
但係比勇武用又可以打4下 成日開技

Tharja本身好似係閒角？

Tharja攪到我好想抽埋隻軍師成全佢

都係覺得配勇武好d. 疾風迅雷同天空太勁 , 撐分又好用

係 但都係好有人氣既角色

見到巴打呢句, 想課金抽埋兩條女了

但行得一格
Effie抽得多有得諗 但拆左守備隊形會好慘
同埋開疾風只需要必殺鍛就得

拆左守備隊型唔可以比法師掂到囉

必殺鍛斧邊個有

繼必殺 用20石升鍛

所有本身高速嘅棋都可以咁樣追打放招
用月虹 或者月光 不過月光要對面counter

講緊高速咩, 我以為講緊聖王😂
聖王既話 除左勇斧仲有冇選擇

講緊有得追打
當你食左莉茲

抽到莉茲一定比聖王
完全體既聖王我覺得勁過完全體黑絲

有隻klein 多 比reinhardt 繼鬼神3 會唔會嘥料 定等靚iv 先繼技？

其實唔怕，有靚勇哥就融合左佢，可以盡得舊勇哥真傳

減攻Tharja 減速Lucina 當抽到20000毛，掂

我就係驚新食舊純粹+1 唔會過埋技
有你呢句就放心

搵兩隻一樣嘅 其中一隻繼左技 試下突就知

一隻就刷完

咩Tharja先

擺低個template方便開PO，唔好次次1001就潛晒水

擺埋link入頭po

呼吸 攻擊陣營
先手又得反手又得

滴緊蠟 呢排做咩咁落力狙擊其他人呀開方

我不嬲都唔係好恰架

你係好運唔係好恰

係唔係開得

新手一問 依家有咩pool 值得抽
同埋有4隻40之後仲可以做咩

三隻聖騎
一隻+攻-速
一隻+速-防
一隻-速+攻
練邊隻先好?

重刷

邊隻係聖騎

應該係Sigurd

幾好阿，唔洗重刷啦

係呀

咪fake 新手啦
呢個開局靚 去得

28 個40 lv仲要突破 魔改
4個點打7連

714-718分段有無咁撚多+10弓琳啊你老味

+速-防啦，防比人打2下重要d

減速好啲喎

尋日見到隻+7
相殺火薙
佢仲有劍琳杖琳

同埋想問埋,龍果3隻4星,有無話咩IV比較好?見日本網話唔+速就OK

fea -速+魔防
Tiki (Adult)+攻-魔防
Nowi就+魔防-防

我一個run一定見到3隻以上
到宜家都未打到7連

Caeda血書殺搞唔搞到Tharja

我其求打哂最簡單
5萬名-10萬名

太唔上進了

好多5*要用幾萬嚟改
有啲爛iv都唔想理

想問下幾個新手問題
1）4*+10 升上 5* 係咪依然會係+10？

2）5*+1 作為肥料俾 5*+0 突破 ，咁係咪會得到5*+2？

3）抽到聖誕庫洛姆，想升佢，突破係咪一定要食返聖誕版既自己？定係原版都得？

唔該哂各位

變+0

係

唔同版即係唔同角色

1. 不, 會變5星+0
2. 正確, 前提當然係要同角色, 其實禁確定之前有得preview
3. 緊係要食完全相同角色

唔係
係 一定要用突破極限先得
唔得

同時3個覆
連登有愛

點解fae會驚ninian ?

太有愛了 感謝三位巴打

係囉綠色嚟駛嘜驚

人人都開方，總有一天開方
免費一抽中黑絲，-攻+防

Show blocked user

我仲係一張都無

總有爆死既一日,
merry fucking xmas

準備下次抽重甲藍書

點解有時我個防低過對面攻都係受0傷嘅

有冇計顏色相剋個啲？

企左係防守地型?

可能係
我本身覺得得4嗰棵樹先係防守地型

防守地型有無樹都得，地面好似石頭砌成同埋用石塊圍邊就係

想課金

課啦

抽到隻Sigurd -spd +res係咪最廢iv
睇build都係recommend +spd -res
依家完全相反

首十抽咁樣開唔開得？

開得
可以絆埋
不過睇左iv未

唔係好識睇，聖誕女就平均，男 hp-1 魔防+1，應該係咁

掂啦

15石眨下眼就無
無所謂啦

我都想抽埋隻藍色
All in 左80石都無
又要儲過

重課先有得講想要

Thanks bros , 咁我開黎玩玩先

刷首抽真係悶過返工

想下都無乜所謂
我之前極想要sigurd都係乜9都無

太耐無抽藍色
講得出嘅藍色肥都無晒貨
攻立，劍殺，切反

好想組重甲隊

最近追藍色已經數到S. Corrin同B. Lucina第一次出
搞到Nowi到而家都未夠數+10，冇動力整

攻立有幾隻3*
不過我2000毛都唔捨得用

我緍紗弓 重甲henry 同Katarina都等緊攻立

一車車攻立
但得一隻nowi

食5*梅伊

已經要喂勇弓+ 同死線3 成4萬毛，慳得就慳

我啲mae唔洗自己升

講到有一堆5星mae咁
btw 就算有一堆5星mae都好 應該唔值得開心掛

想問多個新手問題
繼承左3*技 係咪可以用sp升上5*技？
定係一定要直接食5*技先得？

唔該哂巴打們

上次開方抽左brave Lucina 我5石跟機中左隻
抽火乃香pool又係一抽中

要食5星先有5星技

成個post 都你同開方玩曬

果然要跟開方神機先可以中5星

繼左幾多最多可以升到幾多
有繼過先有得學
三招就算名一樣都係獨立招
只係後面嗰個有前置要求

hinoka pool我都一抽中

hinoka

唔該哂兩位巴打

咁係咪唔推薦食34*？主力都食5*？

thank you

有啲技係4星就學到 個啲技緊係食4星啦

有部分技就得5星先學到最高級 咁就無辦法唔食5星

4*棋有技就食4* 升5*先有可以考慮用低階
或者用另一款技代替 最後先諗升肥
武器一定要升5*/抽5*先有最勁

以下劇透

聖誕 Lissa 個告白係好正常咁比毒藥你飲,
聖誕 Tharja 個告白就好唔正常咁切蛋糕比你

呢兩隻值唔值得+10?定係留番黎抽弓琳？
重甲隊宜家有無睇頭？

點點巴做盛行？定係有父幹

總係覺得官方4格d橋有d微妙

居然呢隻都有人升
貪佢no nipple ?

上面嗰隻有冇另一個iv

呢隻係咪勇書哥？招技繼俾聖誕撒拉用勁唔勁？

雙防高

專武無得繼

專武冇得繼

未抽，暫時得一隻聖誕撒拉

隻撒拉係咪爛iv?

辛苦錢

最好係-速+防/魔防

咁撒拉同魯弗萊值唔值+10?

希望係easy money啦
見你新玩又咁dum本，呢d無底深潭黎

聖人mode on

其實都係想砌隊+10就算

個個好似你咁歐就唔洗課啦

咁講真, 你上次+10左Tana amelia, 今次+10埋tharja同robin,
望落都真係幾fit.

但我唔知撞到強勢龍隊會唔會幾痛苦

咪就係

宜家最強係咩隊？

龍隊（好似係）

冇最強只有滿分隊
同埋個分數上限不斷上升
就係滿突重甲隊

今日諗過下課
不過都係覺得買第二set amiibo仲好

我覺得如果以又高分又易打黎講都應該係龍隊了, 雖然重甲BST高少少少少.

主要係龍隊遠反太易入手同武器鍊成buff太強.
成隻驚好少角色可以雙防都高, 好多以前龍隊頭痕既角色宜家都變輕取.
證據就係以前J巴吹奏強勢龍果陣都唔係太覺有人換馬,
武器鍊成出黎後開方巴連老婆都轉埋做nowi

同埋我想講點點打你上次十零pack就兩隻+10其實都頗歐洲.
黑起上黎好似utube果個pheonixmaster咁500幾石一隻tharja都無.

咁我課埋呢兩隻tharja同robin +10就係滿突重甲隊？

其實都係
另外最慘係無focus 而家好難抽5星
變咗你點課都難推上+10

咁都歐？

其實我最後都係想問，聖誕隻紅同藍值唔值得上+10入重甲隊

點樣決定佢4星+10定5星好???

你個銀包

愛同資源

啲龍勁都唔係第一日知
冇得鍊武嗰時已經有人夾一隻龍打滿分
不過今次出撒拉又屌打番龍人

唔好意思，想問下點解我有啲突破到，呢隻又突破唔到有個交叉？

我的最愛左

唔該哂

4*既iv 係唔係同5*既iv 一樣？
例如4* +攻-速， 5*係唔係一定一樣？

睇左iv未

有愛就升得架啦
光頭都有人5+10

yes.
所以有時升左lv都可以響覺醒果度check返iv

呢隻有遠反打勇書好爽

紅法不了

點解既？

個server係咪死咗

因為佢抽唔到

準備好1001未

準備潛水

等我推爆佢

邊個開下個post就特別易抽到5星